如果係黃店食緊野，咁啱有黑社會入黎倒亂，應該點應對？

我咁問係因為覺得黎緊發生的頻率會增加（對方開始做緊野）

所以想集思廣益，睇下可以點做

1.走開
2.唔俾對方走（安全的情況下）
3.
4.
5.
...

幫忙諗諗

3. 準備好電話拍片影相

還拖

打起上黎要挖眼 最有效

推 好緊要 唔識處理

鶳?